[痴撚線]大家估下俄羅斯用咩方法逼人隔離？

好似係2017年南非既相黎

唔知係咪fake news
但好好笑

嚇死人了！半夜走在路上...竟然看到一隻獅子趴在車上!!!!遊客親眼目睹獅子走過眼前差點腿軟！

又玩fake news

戰鬥民族連熊都唔驚
會驚隻貓仔